想同人合租（短期）

屋企同返學地點相距好遠
而且又要晨咁早八半返到去
所以想招人合租
筆直3k-4k（窮撚學生哥）
地點想接近喺葵芳地鐵站附近
好乖好靜好聽話會幫手做家務
如果各位絲打喺葵芳附近有間房嘅
介唔介意扔出嚟俾我住？

利伸 絲

輕輕一推

再推

三推

Twitter 搵下人

本身有冇睇盤

唐樓一房一廳$4200 我朋友搵緊人租
你會有興趣？
但地點在粉嶺
到葵芳巴士要30-35分鐘

4k以上 tg Johnny218

30-35分鐘粉嶺去葵芳？撘直升機？😂

巴士咪得
沙田城門隧道一出咪荃灣

你話得咪得囉

35分鐘

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

學生已經有錢搬出黎住

自己有番part time

香港 住邊 大部份都一個鐘左右到

上水出尖沙咀 35分鐘都出到啦

揸車都要30分鐘 仲要非繁忙時段
30-35分鐘到葵芳係咪一個笑話嚟